香港人想革命成功嘅下一步就係全面加入警隊或者去外國當軍，因為香港遲早會有武裝革命，大家要識用槍。

係層龍事件睇到，已經有手足想做武裝革命，未來只會有更多。終有一日需要全民皆兵，到時會變真係打仗，而且講到槍戰，我地嘅對手唔會再係黑警，而係解放軍。所以我地必須要有返一定數量嘅人識得用槍，而且良好體格。

為此香港人一係去做警察，一係去外國當軍。

先談做警察，比較貼身易談。
當差就可以學晒基本手槍點用、基本擒拿術、格鬥術，有返啲基本體能保證。而且終有一日真係武裝革命，隨時可以戰場上即刻調轉槍頭反攻。

但係，必須保證當差個陣初心不變。為此我認為必須起碼兩個朋友結伴考入警隊，而且考之前一定要同好朋友講，到時迷途知返就靠自己意志同埋身邊朋友屌醒你。

第二，去外國當軍。
我啱啱上網查過無BNO嘅法國當軍應該係最好，加入佢地嘅法國外藉兵團（French Foreign Legion)。有BNO而且係英國住滿五年嘅就可以去參加英國軍。由於參英軍太麻煩所以唔會講。

當軍好處，基本上一定勁過黑警，無論槍法、體能、格鬥術、作戰技巧都完勝。當完返黎幫手開拖會係超強幫手。或者可能到時八國聯軍，法軍要黎幫拖

唔好處，當軍要當好耐，法軍要參五年。呢五年香港開拖你未必幫到咩手，但係你間唔中做完任務會有十幾日假期，可能可以幫下手。

參軍人工：1000令蚊歐元9000幾至10000令港紙。不過當軍食宿包晒，啲錢預全數儲晒。

參軍方法，買單程機票去法國巴黎。再去巴黎當地嘅報名處報名。之後所有食宿衣服佢包晒，之後等佢安排入為期兩三星期嘅訓練營。
訓練營係決定你能唔能夠參軍嘅考核，通常入營30個左右淨係收幾個人。

考核內容：
徒手攀繩（繩5米長）5分鐘不停上落，測手握力，通常上到兩round就合格。
不斷來回跑，測vo2 max。來回跑間隔要求會越黎越短，即係你要越跑越快。
負重（10kg)跑8公里，1小時內完成為合格。
跑2800米，12分鐘內完成為合格。
4下引體上升。

iq test（好簡單，得啲黑人會fail)
心理測驗，測驗你係咪啲心理唔平衡嘅人。
個人面試，主要所有野誠實答就可以，佢哋可能會查你過去查到唔同就可能pk，視乎個樣野有幾嚴重。

軍人工作：
留係法國同法警做反恐野。
去非洲駐守。非洲有啲地方係法國殖民地。
操練。
暫時只知咁多。

樓主我都準備緊去法國當軍，希望終有日返到黎可以打柒黑警解放軍。

有無手足都想去法國當軍

建議當唔到軍嘅大家都去做差人，滲透返佢地。
當年雨革都有咁做，但失敗。原因在於當時好多人未醒覺，抱住黃營心入去嘅始終少數。
今次如果多人嘅話就可成事，入到去大家互相支持，無咁易被洗腦

如果無人去當軍當差，到時有手足班左一堆槍返黎咁又點？又要搵地方冒險教你地用槍？仲要浪費寶貴嘅子彈比你地試射？
一定要大家本去當軍當差，一早學識用槍。

你肯定要去做法國僱傭兵?
戰死率極高喎

我又無查過戰死率，只係我見到工作內容係參與國內反恐同駐守非洲山卡冷地方，就感覺無咁危險。我再查下呢樣。
但法國外藉兵係我地唯一可以當軍而且高質嘅地方。

我地呢場運動注定係一場革命，革命一定係長期。
為此一定要做好長期準備！

講得冇錯，成功沒有捷徑

我啱啱大約睇左一下，反而戰死率唔多，因為而家少打仗。但係反而訓練危險，有上雪山，又有去沙漠做啲極地訓練camp。

不過我覺得一分耕耘 一分收穫，外藉兵團係辛苦好多但係成就出黎嘅都勁好多。

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

係，我地必須令更多人盡早認清呢運動係一場革命，會走向長途命運。
好多人仲覺得已經堅持左好耐，成日諗幾時完。
對比歷史上其他革命，我地只係啱啱開始。唔好咁快諗結束。

屠龍小隊、其他勇武被捕係咪一定係壞事無好處？
唔一定，反而拉晒佢地可以比佢地容易集結勇武組成小隊。
而且入監倉更容易認識黑社會，搵軍火門路。
未嘗全部壞事，大家亦唔好因為好多手足比人拉就灰晒心。
反而要做好準備拖到佢地出黎再反抗。
香港人反抗唔只係口號。

有無人入黎幫手推上熱門比多啲人睇

推啊

其實係 但要求好多 拋妻棄子 去異郷學習
要堅定支持獨立同意志非常堅定先做到

入槍會練射槍
去外國練又得
拆彈裝槍

利伸：希望推廣射擊訓練，強身健體，保家衛國

警告：法國外藉兵團人間地獄嚟，只限男仔。幾年都唔可以離開軍營，harsh 到爆，有人被女女女。
利申：Quora睇到。

台灣收唔收香港人當兵?

印象中起碼在台住廿年先有得算公民。
建議美藉手足入軍校。

Quora而家五毛大本營嚟
有冇其他source?

唔需要推 我諗做到嘅係少數意志極堅定嘅人

果啲唔洗入去受訓都會搵方法搵到/學到要嘅嘢

結果係大部份其他嘅人俾你推咗入去被同化

咪撚玩啦on9,當兵你要時間性幾耐先做到個優秀軍人再加上要幾多數量先達到可以推翻佢?
做狗更加on9
成撚日話想攤長黎做,就係因為無咁多人肯損傷,你又走去講d離地野,定係想spin走一班人?
依家齋咁樣玩都個個月你跌緊錢,想spin走人去復原?

我覺得入到去同人嘅相處主要係睇你個人性格同能力。
你有自信心，又體格好，自然唔會有人搞你。
入到去呢啲弱肉強食嘅地方最睇自信同能力。

Agger
我都想當美軍
可惜美國無左外藉兵計劃，加上無美藉

如果入去嘅人多個陣，自然就唔會容易比人洗腦，唔需要意志好堅定嘅人。
當年失敗嘅原因係好少人係為左滲透警隊而加入。導致少左同伴支持，易比人洗腦。

東南亞大把地方有槍玩啦！

當兵係耐，但得到嘅會係極高級戰鬥力。
而且我地係諗緊幾年後嘅武裝革命，唔係講緊而家嘅武裝革命。
入學堂會spin走人我又唔覺，星期日好似放假可以出黎抗爭。而且我地嘅革命係長時間，唔應該因為半年時間少左人就放棄。而且投考警隊又唔係幾萬人考，只係最多千幾人。我唔認為短期少千幾人會好大影響。
反而你諗下到時武裝革命多左千幾個識揸槍嘅人同埋佢地支槍，我覺得好抵喎。

但係求其玩下槍係咪就夠
始終覺得要有返咁上下嘅訓練

我明有啲人覺得當軍太晒時間，唔推崇。
但我相信總會有幾個人或者再多少少人會做到。
我相信香港遲早會武裝革命，必須要有返啲真正受過訓練嘅人出戰。如果唔係對住解放軍、香港警察只會死路一條。

唔講對解放軍，淨係對住揸ar15有訓練過嘅警察都搞唔掂

香港警隊得三萬人
我地有二百萬人，點解唔可以滲透？
當年雨革就話無咁多同路人啫

人地的體格……
同埋果度升遷好似同你的法文水平有關係多過你掂唔掂。
印象中女女女係果種捉你入房果種，差點想講＝男版新屋嶺ｘ勞教所

我睇過啲documentary,啲人嘅體格都唔係好大隻，亞洲都得。
真心捉入房咁顛？
我依家year2 諗住暑sem reg法文學
畢業就去當軍
依家日日操野 體架叫ok 斷估到時我大大隻隻唔會都比人強比人恰

嘛

睇Quora記憶中係咁，但我搵唔番（對唔住）。

新人新豬肉，就算冇比人搞，有心理準備對住黑警一般的上司，五年。

樂觀的說，面對地獄級的敵軍，需要地獄級的訓練。

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

多謝巴打提醒
不過我都睇過啲正面嘅post
講其實正正常常都無乜野
睇之前台灣有個去左當法國軍嘅人（佢叫小吳）講
不過佢好似休假個陣去旅行死左
佢有寫blog,好有幫助
我相信到時嘅人際待遇都係隨緣算，做好自己總會好。

法國外籍兵團嘅體能要求係其他國家嘅特種部隊程度

做狗要死全家，扮黃都冇用，而且銀紙洗腦好有效，睇下佔中後滲透狗隊被同化個班就知

去到外國仲肯返嚟咩，會唔會太睇得起

其實你知唔知當兵訓練果陣就係洗你腦？

係
法國外藉兵仲係世界top class嘅軍團
同美軍有得揮
所以只要我地有幾個手足可以接受到個啲訓練再返黎幫手就可以好幫得手

我都有認真考慮過嘅
但梗係覺得接受唔到軍官訓練咁

佔中個陣滲透嘅人數太少先會被反洗腦

同埋考入警隊唔一定係前線勇武先做得嘅任務，只要運動能力ok嘅和理非都可以做。
咁就唔太怕好多前線入左去出面戰力少左。

建議樓主睇下錧長既片，佢有講過當年當兵受訓既日子，入到去你係變到狗都不如，慘過落地獄架

但你去外國當兵佢地唔會洗你腦去服中共港共架嘛，係教你服從軍隊啫。
同我地嘅革命無衝突。

我個人就無乜所謂
本身都算幾捱得 好鍾意運動嘅人
我諗應該接受到

我有睇過啲當軍嘅實錄片
反而覺得幾撚型
我覺得係男人嘅典範

滲透嘅人會被同化係因為佢哋本身係一盤散沙，冇組織，先會咁易被反洗腦
湖北新軍革命黨都係背後有個興中會同同盟會組織佢哋策反，否則的話只有滿腔熱誠嘅革命義士都免不了被腐化

其實我覺得滲透警隊係革命成功嘅重點。
滲透成功對家就打少一隊，我地就打多一隊。
唔應該因為雨革失敗就放棄，應該檢討重做。
我都認為要有一樣野時刻策動手足唔好比洗腦。
建立有組織革命軍太難，但係搵朋友、同路人組隊入去考就會成功。如果入警隊滲透嘅計劃行得成，到時一入到去全部都自己，互相勉勵咪唔怕洗腦。

感覺連登嘅設計好不利討論。
永遠多人覆嘅post先會浮上面。
浮上面嘅post就多人覆。
一個post嘅討論價值係咪在於多唔多人覆？
連仔係咪應該整返個機制，隔一段時間洗下啲post洗返底嘅上去。
如果唔係有時入時事台或者其他台，成日入到去啲post全部都係個幾個，其實好無癮。
同時有啲討論post又唔會咁易沉底。

俾你有100人有組織咁入到，上頭話派左水砲車同畜聾，叫你地班散仔一齊拉人/射tg，你係咪違抗命令？

射tg會照射 不過一定射上去等佢跌落黎 唔會瞄人射
拉人就唔會拉 幫手漏啲人走

同埋唔會亂舉槍。

難唔係逃避嘅理由。你如果一班人入到去冇造反嘅準備，你頂多只係增加幾個白警。唔係話冇用，但與其係咁我寧願你留返喺前線抗爭作用仲大。
如果要入警隊，我勸你你一定要有喺必要時候開槍打返你commander嘅心理準備，而要呢件事成事就一定要組織革命軍。

我會有打佢嘅準備

但係你假設嘅情況係我地只有一百人滲左入去，呢個情況我會覺得未係時候武裝起義。
如果我地多啲人，起碼有一千，我就會覺得係時候武裝起義。

每年都有二千人考警隊，但我搵唔到實際入隊嘅係幾多，假定係三分一入伍，5年後有一千人預備武裝起義我認為正常。

只有一百人嘅情況下太危險。

同埋滲透警隊可以為第時武裝起義提供大量武器。
滲透警隊係必要嘅一步。

只要有組織，裡應外合嘅情況下，一百人係足夠奪權

奢求有手足可以有人脈有錢又安全咁樣班一堆軍火係無可能。只有滲透黑警，第時武裝起義，殺黑警奪佢地嘅武器先係可行方式。

問題係而家香港呢個環境太難成立一個百人以上又無卧底嘅安全組織。
只有靠自發入去，到時be water打響號戰。

冇可能成功，喺人數上穿着香港警察制服嘅共匪數目遠遠超過你嘅想像。

冇可能成功，就算有200人，對方即刻加碼，香港太細十幾分鐘就可以到達政治以及經濟中心。
加上香港係一個充滿國際間諜的城市，冇可能俾你成功。

你自己都講唔可能成立一個超過100人冇無臥底嘅組織，就當你有100個小組，如何溝通協調？你一想做嘢，間諜一定知道，動靜太大，好多年青人有咗高薪厚職之後，分分鐘會改變佢嘅志向，幾多人會變冇人知，但佢哋隨時會成為間諜，係每一個小組裏面be water自發去找有革命志向嘅手足，最後只會令更加多人成為維穩嘅一部份。

咁如果有手足想殺休班狗嗰陣咪有機會team kill?

另外，混完入之後，如果上頭叫你出嚟鎮壓、開槍咁你做唔做？ 唔做又俾人懷疑，做又要手足相殘

去外國當兵唔係唔得，但你出得去當兵嘅，幾年後返到嚟香港都會俾人mark低架啦，仲容易俾人target

拉

唔好再同我講入警隊做臥底

即使你入到去警隊，做一個真係不恂私嘅好警察，你覺得上頭會升到你幾高？政治立場唔啱政權所需你係一定上唔到高位，（雨革咪有個警察比市民飲水，五年後佢完全冇升到職呀）上唔到高位自然無能力做改變

當你起初扮曬政治立場同政府一樣，學下警隊所謂「潛規則」扮足十幾年然後有幸升上高位，呢十幾年嚟你已經掌握越嚟越多嘅權力，而人性一定係沈迷權力，享受高高在上欺壓弱小嘅感覺，最後自己一定會變成惡魔嘅一份子

唔好同我講以前啲人會係咁唔代表將來都會，人性本來就係邏輯嘅一部分，都係萬年不變嘅定律，當年黑人係咁，猶太人係咁，任何人都會係咁，所謂入警隊做臥底只係一個永遠唔會出現嘅童話故事，到最後都一樣難逃人性嘅定律，自己變成魔鬼嘅一份子

解脫之道，就係建立一個有效嘅制衡機制，制衡人性對權力嘅渴望，而民主共和制度係當今人類比較好嘅制衡機制，放落香港，就係要實行特首+立法會全面嘅雙普選，其他一切都係廢話

入哂去做 第時點清算而家班黑警

俾人同化的確有部份因素歸咎於散沙冇組織，另一個問題係當這批年輕人成為制度下嘅利益者，有樓，有車，有錢結婚拍拖，擁有更多嘅時候，佢會唔會改變，梁振x當年都一腔熱血，今日佢變成點大家都知。

仲加上香港喺亞洲最多間諜嘅城市，間諜戰極之激烈，係一個擁有眾多間諜監視底下建立任何驚反抗組織都會被深透，成功機率低到不值得去追求。

當年雨革啲人話入狗隊做無間道 依家變晒劉健明啦

入晒去做之後已經成為制度下嘅利益者，有樓，有車，高薪厚職。這個童話故事永遠唔會成功。

可以試下嘅，
但係入到去一定篩人，
而且佢地軍權一定係中共涉人入嚟。

加班加到啲錢夠俾首期

加油

同意入左去滲透黑警嘅人好易變節成為真黑警，而且容易反過來做間諜偷返我地嘅資訊。
所以我覺得入左去做滲透嘅人唔可以知太多野，安排比佢地嘅任務亦要簡單。

過程唔需要比啲乜野資訊佢地，例如幾時起義，狗隊入面邊個係手足，全部唔需要。
佢地要做嘅就係武裝起義之後逐個變節。

另一方面，武裝起義時狗隊入面幾多個係手足，有幾多個係肯變節，呢樣我地都唔會知。
我地點能夠相信入面有足夠嘅手足呢？就要靠大家肯入去考，只要多手足肯入去考，到時我地就能夠確保起碼有一定數量嘅手足變節幫拖。武裝起義先可以成功。

同時間，入面嘅手足亦都會因為知道身邊有同路人而敢起義。
好似我頭先cm講，如果我知道入面嘅手足好少，只有一百人，我都唔會敢調轉槍頭，最多唔濫權唔濫暴唔拉人。

啲白警啱啱入去，未必會咁快被權力腐化，因為佢地仲只係散仔，而多數散仔上前線。
前線遇到白警放水嘅機會都會多左，安全左。

狗隊點都係黑警多，黑警佔起碼90%
淨低個10%大家眾籌、安排工作乜都好，總幫到佢地。

老實講，我覺得今次令太多人覺醒，唔再係咁多人都係咁自私。
好多人肯捨身上前線，有班人發夢發到工都無。
我覺得今時今日嘅人有希望滲透到。

而且白警要做嘅唔單止係係戰場上調轉槍頭射鳩身邊嘅黑警。
仲可以戰場當日射波，拎支槍去示威者個邊幫拖。
另外，如果係咁，我地好應該成立一啲保障措施，保證武裝起義後，所有有份調轉槍頭嘅人唔會被罰。咁樣先對手足公平。

上頭叫你做可以hea做架嘛
同埋唔記得講，去做法國外藉兵個陣，佢地會安排一個新嘅身份比你。
第時都可以用嗰個身份，唔洗驚比人mark低。
另外其實政府唔會知你去當兵，淨係知你去左法國，之後一直無返香港。中間去左工作定旅行定死左都唔會知。

多謝
我都係之前睇到訪問講屠龍有著草去外國同接受軍事訓練，所以想去外國當軍返黎打柒黑警。

希望新入黎嘅朋友可以一路碌落去睇下啲討論
沒有互屌，只有討論。

你嘅心態仲未去到戰爭狀態，共產黨已經反覆研究全球嘅革命組織運作無數次，大量嘅返間諜組織喺香港建立，連美國嘅FBI都可以比中國連根拔起，不論你係咩嘅組織只要你做嘢冇可能走得個中共間諜監察，就當你外邊嘅組織可以做到好似當年國共內戰嘅國民黨返間碟系統一樣咁嚴密，果種嘅成本你係負擔唔起，依家香港好似屠龍小隊咁嘅精英最多只能夠收藏一些武器，但絕對起唔到任何革命風浪，人哋容許你收藏一段時間只不過係長線釣大魚。

去法國呢啲大國當兵，中國間諜亦都有途徑入去，好容易比中國間諜擁有你嘅資料，現在中國間諜已經遍佈美國，澳洲，加拿大以及歐洲大國。

但係入去做滲透嘅白警唔會得知出面啲人班左幾多軍備，亦唔會知大約有幾多會變節起義嘅白警係入面。
間諜就算知道左某某係白警都無用，因為佢會做嘅野只有係武裝起義嘅一刻調轉槍頭。
但係佢地又唔會知道究竟幾時會武裝起義，幾時唔放某某上前線。

佢地能做嘅野只有唔放白警上前線。
咁嘅情況下白警仲可以帶埋支槍射波去幫拖。
如果有白警入到去而仲係前線，佢地更可以放水幫拖。

呢個正正係無大台，be water嘅力量同應用。

我知道，所以第時真係去當軍，一定唔會同人講。廢事比大陸狗報串返唔到香港

香港有幾多人有心有力去外國當兵？返到嚟俾人監視就預咗㗎啦

監視我囉
到時返到香港乜都無做，應該唔會無啦啦比人拉走嘛
出去又再小心啲做足反跟蹤，我諗無事嘅。

又翻返嚟之前，你所講手足俾人同化係因為冇組織，遊勇散兵。這個係童話故事，你只會推更加多有理想嘅年輕人走入去呢個維穩系統裏邊，成為制度下嘅利益者，下一個689，香港嘅物質生活比起百多年前，革命軍滲透清政府軍隊嘅待遇好太多，而清政府的反間諜系統十分原始，先有機會慘勝，都要革命10幾次以上。加上香港人相比於法國人，智利，加太，印尼，南韓，台灣，伊朗，以及世界各地抗爭者更加錫身，心理質素進化異常地慢，個運動都就嚟完結，個心理質素仍然未能夠進化到應有嘅水平，當個運動完結左之後就極速地回覆做返個平常人。

未試過點會唔知
隨左呢條路 仲可以點樣武裝起義

唔好咁天真

好多香港人失蹤，多到，唔少人開始麻木，另外你可能唔知道中聯辦副主任正正係人工智能識別嘅專家，香港已經成為人工智能識別系統嘅戰場，透過香港人嘅示威反覆地提升人工智能識別嘅準確性，逐漸可以做到減少人手去追蹤目標人物，另外大陸透過美國大量A I技術嘅幫助，已經掌握左利用DNA去識別你嘅樣貌，以及各種可能嘅變化。即是話對方只需要得到你一條毛髮，就可以令到系統快速地跟蹤你。甚至可以識別你嘅口語。

傻撚左

你知唔知佔中後考狗人數對我地士氣有幾大打擊？
呢場士氣戰黎，仗都未打完就想殺敵一百自損五千

仲要創新高添好多人對香港失去希望想成為維穩分子的一部份。

佔中個陣都有班傻閪吹呢d風架，睇下5年後而家？打得仲喪

仲夠膽有人吹呢d風

唔少有理想嘅青年入咗去逐漸事業心重，因為有女朋友，做咗警察條件好咗，好多女朋友嘅質素都唔差嘅，有唔少有學歷嘅甚至喺內地搵到啲高學歷高質素嘅女人，佢哋不約而同都係好憎香港人，好憎港豬，大部份都係心淡晒，心甘情願打抗爭者。

滲透要時間
滲得毛皮咪棧自己人打自己人

點解要高薪厚職請毅進學生？就係吸引更加多人加入，當然同化嘅都要時間。

我都係收皮算
宜布經一番討論加入警隊係無用

武裝革命只能夠從搶槍開始

但係大家都要學點用槍，可以去槍會學、去美國或者一啲東南亞國家旅行個陣學下用。
始終第時武裝革命，有手足班到槍但係無人識用都係無用。

我只想講 今次輸左狗都冇得你做

多謝幾位巴打肯同我一路討論，而唔係一路屌鳩我

唔好玩啦清 遠水不能救近火呀

認同。
真係要反抗啊香港人！

雖然我宣布左撤回滲透狗隊
但我都要糾正你嘅思想
我地依家係革命，注定有排行。

你有樣嘢冇考慮到，就係經濟因素，當年雷曼爆破已經令到美國經濟陷入巨大危機，可以話俾你聽，中國以及香港如果經濟崩潰將會引發全球經濟大衰退，中國必定會想盡辦法拖累全球經濟，唔會樣西方社會盡快復原。到嗰個時候西方社會已經在沒有能力顧及香港人。

我就當全球經濟衰退，中共政府對各地嘅軍隊逐漸失去控制，進入軍閥割據嘅局面，香港嘅幾萬警力早已進入左廣東嘅公安指揮系統裏面，甚至有大量香港警察係公安，單單係廣東廣西軍區嘅海陸空三軍，已經足以控制香港，香港對於軍閥來講極其重要，根本唔可能容許你得到足夠嘅武器，以及容許你壯大成立數千人的革命隊伍。

睇晒所有留言 發覺到你係一個極其反對革命
只要樓主講乜都會ban同極度抬舉支共既人

識唔少黃的朋友 雨傘之後一腔熱血入警隊做幫辦
但依家已經被同化 早排仲拎住碌警棍就街扑人

只不過你哋思想守舊，呢度討論嘅嘢，係高登好多年前已經討論過好多次冇可能成功。

如果收好似都要簽好多年，不過好似可以隨時走佬

個問題係
假設如果一堆人真係去左第二度參軍
香港本地呢段時間咪會少左一堆人囉

咁你做咩唔叫班勇武同和理非講叫佢地快d返屋企？
支共好勁架 好多間諜係香港 我地唔會贏到架
就算我地贏左三萬個警察 佢地背後仲有幾百萬老解
就算老解輸左支共都會拖垮全球經濟 到時美國都幫唔到我地 所以都係算啦 反正逃犯條例都撤左
我地只要唔再出去就唔會再送頭架喇

喂 台詞都幫你諗埋 我個人算係咁喇掛？

ok

幫手推

我冇高估到中共經濟爆破對全球影響，呢啲係好多經濟雜誌已經係談論過好多次嘅問題，我只係話俾你聽，呢啲係好基本嘅要考慮因素，甚至香港有好多地理政治因素冇考慮到，樓主提出嘅方法十分之明顯嘅漏洞，冇周詳計劃，只會有更多無謂嘅犧牲。

Dna識辨樣貌我有保留
但我認同香港已經全面行緊人面辨識，港鐵巴士仲有政府cam全部連晒人面識別系統。
講真，佢要係香港做真係唔難，搬返套大陸嘅program 落黎就搞掂

呢樣真係唔知
小弟當年雨革仲係戇鳩鳩個堆

16年睇高登先開始覺醒

好撚難考
法國軍人

話唔定經濟大衰退，各國想係中國搶錢都唔定
借住香港撈一筆。

可能會美軍介入打完再問中國拎返啲軍費都唔定。
搶錢嘅其中一個方法就係打仗。

真心咩
想聽下佢地黃到點同點同化
我都識個垃圾師兄，中六畢業直接做狗
Ig6月份開始block晒啲人，淨低4-50個close fd
跟著佢啲close fd就爆佢日日開啲圍爐屌示威者嘅post

美國只需要凍結中共喺美國嘅資金已經可以做到你嘅效果。

5年啫 我諗計埋大學畢業，6、7年後武裝革命差唔多
不過香港人進快得好快又心急
話唔定聽日就有一隊人班左一堆軍火返黎開拖
世事說不準

中間有時做完啲任務會有十幾日假
可以返下香港幫拖
外藉兵團好似真係隨便走得，但你要捱到放假，放假之後唔回頭。唔會有人追殺，不過唔再入得法國。我睇有啲人話仲可以去法國旅行，呢樣我就唔知。

放心，一定唔會有好多
一黎有返基本體格，起碼消防員體能
二黎捱得有決心
三黎接受到離鄉背井五年

我先唔評論樓主既計劃有冇漏洞
我覺得去接受軍事訓覺係有依個必要
假設唔係起革命做前題
你接受完訓練起碼會知軍隊運作 知點追蹤同反追蹤
識用軍事儀器 裝備
唔好話槍 連刀都唔係個個識用
係依家依個時間 我地要應付既唔單單係支共同港共
佢地仲有一班鄉黑爛頭卒出黎做打手同刀手
你連基本自衛都唔識咁點贏？
就好似琴晚旺角快閃咁 有個女仔早隻狗十秒跑
到最後都係比狗禁低左 當時係第二三隻狗黎到之前佢有最少5秒時間可以反抗
我唔係想個個都可以一打幾 但最少唔好係一對一既情況下0反抗力 任由班狗做乜都得
你試下出去比把刀班人 睇下佢地幾多個用刀係會用砍而唔係刺 連用刀既知識都唔係人人有既時候 去接受基本訓練唔係一件好事咩？
如果依個情況keep住行落去 我地必輸

事在人為嘅啫巴打
有一套program 又有時間跟著操一定得
我預兩年時間慢慢操上去。

可能你太遲上高登，以前反對啲人去六四集會係因為中共行極端民族主義，冇得救，成個國家嘅人都反美。如果經濟真係衰退，一旦美國進攻中國，會激起本來已經散晒一群嘅民眾團結起來對抗美國，一旦美國退出戰場，他們甚至用殘酷嘅手段去清洗香港。

太明顯想搶錢同埋出師無名
唔合乎國際警察嘅標準

我都覺軍事訓練好重要
雖然比錢報班都學到啲格鬥術、點用槍
但始終作戰係另一回事，要學陣式、仲有好多觀念同埋累積經驗。
講真考警隊係最好嘅方法，跟佢地練習反恐學小組作戰。平時又可以練槍。要打武裝起義又可以調轉槍頭或者交支槍出黎。而且又唔洗比錢出去學咁麻煩。甚至可以幫手知道多啲入面點運作點拉人。拉人個陣又可以放下水、睇漏cctv。

但係驚啲人比同化。

諗兩諗其實好多好處，如果失敗，最多少幾百手足一年啫。
警隊每年有2000令人考，當佢收三分一都係6、700人啫。

唔明中國民眾團結對抗美軍有咩問題？
佢地都打唔贏
同埋如果美國想係打仗到拎錢，一定唔會咁易退。
分分鐘美軍到時暗地裏賣軍火比香港人。

有一些意見提出左大家會係反感，希望大家明白你必須要將個心態提升到戰爭狀態，唔應該容許任何年紀太細或女士參與呢一場戰爭。

至於樓主所講嘅去外國軍訓，我只係提出左兩點問題，法國軍隊好難入香港人可以入到去嘅人數太少，返到嚟會被監視，會被人利用長線釣大魚，唔少抗爭者會因為對方受過軍訓讓佢哋加入小組。更嚴重嘅係被失蹤。

希望大家起碼睇到第六頁，有用討論post

以色列所有女人都當個兵
每一個都好打過班警
所以我唔認為女人會差過男人好多
體格上係會有差別 但技術上所有人都係同一個起步點
如果真係要將成件事將佢當成軍事層面咁睇
咁女人更加要將自己武裝起黎
萬一有咩事都唔洗任人魚肉
你睇下琴日維吾爾族單野 個老解叫個𡃁妹夜晚去軍營佢地都冇得反抗
香港班狗強姦都要係狗屋偷偷地黎
但班老解係直情當面叫你去比佢搞

不如你講講美國點樣透過打仗打贏中國拎錢？咁細嘅香港要幾多美軍先至可以守到？香港有啲乜嘢利益比到美國令到美國認為值得長期犧牲大量嘅資源以及美國人民去維護香港？要保護香港，美國只能夠係中國長期駐軍呢場仗絕對比伊拉克戰爭消耗多幾十倍以上，比香港人武器係好危險，香港好易俾人包圍，香港人嘅武裝組織俾人滲透係必然嘅事，好難得到美國軍方嘅信任。

拖唔到好耐，一旦國內政局穩定走向虛假嘅民主社會我意思係指具有中國特色嘅俄羅斯民主社會，必定揮軍南下。

法國當兵洗唔洗識法文先?

以支那既版圖你覺得佢一d天然資源都冇？
依d唔係錢咩？ 最重要既係支那有人
佢有14億勞動人口 美國拎到支那之後就扶一個人上去 到時14億勞動人口就任你玩
依個誘惑夠唔夠大？

北方人嘅體質平均來講係優勝於廣東人以及香港人，而西方人嘅體質比香港人更具優勢，以色列嘅環境基本上係全民皆兵，全民嘅戰爭意識相當濃烈唔係香港女人可以比較。另外之前已經講過中國早已經行極端民族主義，國內大量嘅戰爭片，一旦佢哋經濟貧窮便會好似當年蒙古人一樣四處搶掠財富，香港抗爭便會變得更加慘絕人寰，香港人嘅抗爭意識進化太慢，即使係受過訓練嘅港男都難以全身而退，更何況體格上心理上遠遠不及西方人嘅香港女士。

唔一定。
入伍之後有10星期時間訓練,當中會搵一個識法文同時可以同你溝通嘅人做PARTNER,仲每日都有法文班。
Ching有趣?

照你咁講當初美國扶殖國民黨早就應該成功啦，當年共軍嘅科技遠不及美國。你所講嘅嘢缺乏左基礎嘅軍事理論

先以中國屠殺緊香港人嘅名義派美軍介入,再話中國害美國損失唔少軍人同軍備,要求賠償。
仲可以賣軍火比香港人。

而家已經係啦，多到香港人開始麻木。

所有野都係逼出黎 係前線既絲打比你同我都有勇氣
都話體格唔係藉口 你連黑警都未打得贏就想同北方人打？
仲有現代戰爭仲有人會打近身戰？
體格再好都唔會夠子彈打
退一萬步黎講 就算要肉搏都唔係細路仔玩泥沙咁打拳頭交
我只係知你由始至終都係踩低緊香港人 不停散播緊失敗主義
你唔需要否認 由一開始樓主提出意見到我話接受訓練等自己唔洗任人魚肉你全部都話冇用
既然你話冇用即係你有其他更好既方法
咁不妨提出黎 如果冇既話 請你收皮
唔好一直抬高支共 咁樣你係唔會幫到支共令香港人驚佢架

喂 無知唔洗講出口
當年二戰如果支共唔係趁國民黨對抗日軍果陣係背後插一刀既話 今時今日支共可以上到檯？
比你銀行no.我 果d打手費我出比你啦

人少咁有咩用

但要參到法國軍，前題係本身身體有一定質素
雖然我係支持應該參軍，但睇個訓練內容，至少應該專門TRAIN 一年，先可能PASS到，另外想問其他巴打，而家美軍係咪無任何方法參加到?

保家衛國從來係男人嘅責任，現代戰爭對體能嘅需求係有㗎，即使身經百戰嘅美軍亦都會喺體能下苦功，所以美軍對於體能嘅要求仍然唔低㗎，唔係咁多香港人接受到，香港人嘅抗爭意識以及心理上嘅進化太慢，已經講咗好多次，個運動都六個月開始進入冷卻期，心理質素遠遠唔及世界各地嘅抗爭者，一旦進入冷卻期，唔少人又會回復做返平常人。

到時真係武裝革命,都要有人統領,教陣式戰術技巧先得。
班狗年年都用幾千萬請退休軍人做戰術指揮架。
同埋我相信武裝革命開打嘅第一擊會係兩種可能,一係有人班到軍火正式開槍;二係有人劫槍殺警,一定要有返一定徒手格鬥嘅經驗先可以搶槍。當完軍嘅手足最有可能。

我只係講道理姐，屈我冇用動，這些問題早已經喺高登討論過好多次，背後打國民黨呢個只不過係佢哋其中一個勝利因素，最重要係國民黨失去民心以及被共產黨滲透得好嚴重。

其實你我認為係點都唔係最重要，你咪試吓將你啲問題放喺reddit,睇吓有幾多美國人民覺得你講嘅嘢mark sense，睇吓有幾多美國人會願意出兵佔領中國？

如果你同我講中美會有一場局部性地區戰爭，還會覺得你合理，因為局部地區性戰爭可控，隨時可以撤出戰場，時間短暫，唔需要長期駐守，代價比全面戰爭細太多。

首先睇返岩岩星期日場遊行先 半年過去 民陣話有80萬人出黎
仲有 或者你覺得美軍係人 香港人就唔係人啦
你睇下連登都知有幾個巴打都係外國當緊兵啦
當中仲有美國海軍 所以我唔明你一味話香港人唔得係咩意思 訓練係百利而無一害既野就比你講到依樣果得果樣唔得
首先就話樓主計劃有漏洞 之後又話支共有幾勁 到最後就話香港人體格唔得
你居心係咩我唔想估 我只係知你不停散播緊失敗主義 叫你提出你認為有用既計劃又講唔出 一味只係識講唔可行

係嘅,我都認為要起碼操一年。
有心操嘅我可以轉頭放個program出黎比大家參考下。
美軍必須要有綠卡先得水陸都係。
以前美國都有外籍兵計劃,比外國人入。但係太多難民當軍,驚比人滲透,於是奧巴馬取消左。

首先你唔好試圖轉移視線
我由一開始就冇諗過其他地方會出兵
我由第一個回覆開始就已經係主張人去接受訓練
係你成日吹到天花龍鳳 捧到支共上神檯 講到佢連美軍都唔會打得贏咁

唔係我轉移視線，係你回覆錯咗。我呢個回覆係之前問緊巴打為什麼認為美國軍事打中國會令到佢認為嘅大量金錢？而唔需要付出巨大代價。

不如你睇下你講左乜野之後我再覆你乜野先

你從來都冇覺得美軍係人，香港人就唔係人，既然你承認樓主嘅計劃有漏洞，即使係承認左我提出嗰兩點係問題所在，因為唔係人人可以接受到俾人長期監視，以及成為釣大魚嘅引線，受訓嘅人數好少，其實你質疑我呢幾個問題你可以提出理據反駁，而唔係一味識得話我散播失敗主義，你根本係消滅想問題嘅人。

你可以話俾我聽點解受訓練嘅人數少，仍然能夠成功？

一些受訓嘅人被失蹤你點樣去救翻佢哋？

一旦佢哋返到香港受唔住被監視嘅生活，背叛了成為警方嘅放長線工具你又點樣應對？

小弟決定分享下自己嘅program,比其他一樣有興趣當軍/普通手足做參考。
我比較上得閒,每日都會做gym,每次大約個半鐘。

上身:
推胸->拉引體->Super set用機拉背再加錏鈴划船->Super set二頭彎舉加三頭下拉(做到無力)->操腹。

推肩->拉引體->Super set用機拉背再加錏鈴划船->飛鳥,飛晒前中後三角肌(做到無力)->操腹。

胸唔會練太多,因為胸肌除左靚啲個人,其實無咩用,反而操太大會影響靈敏度。打籃球除外,要胸肌擋下比人撞。
肩同背先係力量嘅關鍵。

下身:
leg press->leg extension->leg curl->拎住個錏釣,搵條線前後單腳跳一百下,做齊兩邊為一組->操腹肌。

leg press我唔會次次做死一樣,有啲日子一set會係36下,12下腳放膊頭闊,12下合埋腳,12下闊腳;有啲日子就正常一set 12下。

做GYM個到全部都係1分至分半鐘休息

跑步:
一星期起碼跑3次,多數跑街,跑8公里,控制5分鐘內一公里。

有時就練間歇跑,好有用,平時手足都應該練。
開頭跑4公里熱身,都係5分鐘一公里。
之後拉下筋,慢行休息8-10分鐘,睇心情狀態。
跑5個400米,每個應該1:30內完成,每個400米應該相隔一分鐘內,最尾一個嘗試爆盡。
初學應該1:30一個400米,間隔一分鐘,跑5個;中級就轉跑7個;高級就5個但係1:15內要跑完一個;超勁就1:15一個跑7個。

跑完之後就基本掌上壓,SIT UP,同埋最重要嘅"MOU"低起身跳"MOU"低起身跳100個,通常20,20咁做。新手50個就好,對腳堅會跛。"MOU"低起身跳係跑快啲嘅關鍵,就算你日日跑,唔練大脾都唔會快。

唔好講廢話啦
6月到依家死左幾多人 失蹤左幾多人？
你去睇下新聞先啦 乜都話唔得既失敗撚真係同左膠一樣咁嘔心

行唔通

入狗隊，當年雨傘，今日黑警
當兵，唔熟當地語言，咁易比你做兵咩，同埋人地都唔會比你無啦啦搭飛機去到，然後比你入軍隊

唔建議法國外藉兵團

我覺得受得訓,應該唔會咁易比人監視。
另外,即使係少數,只要幾個精英手足可以教到其他手足啲戰術、作戰、槍械應用就已經好大幫助。

無知真係好撚可怕

法國外藉兵真係就咁就可以入,只要你體能OK就收。
至於語言方面,兵團會有法文堂,同埋會安排一個可以同你溝通嘅人做PARTNER。預左有好多人唔識法文。

如果你覺得人數好少，我真係冇嘢好講。

聽講當年熱血都係用一個法國軍人敎一班港人運動救港，你這個是否參考了他們的做法?

你睇下台灣仔果啲報告再講啦
軍營玩雞姦? 俾長官啪都似

無聽過喎
我淨知有勇武手足搵當過兵嘅巴打教路。
有無麼牙

台仔小吳BLOG
RIP小吳

當小吳仲在生果陣我成日都有睇佢啲文。後來台灣都有另一條友join過的。

至於戰死就一定有，但法國家陣都冇當呢啲人係炮灰，反而真正要怕嘅IED。如果真係入左，我估要預左deploy會去馬里呀中非共和國之類。

用幾年時間離開香港，不了
操好自己體能，練好搏擊，得閒學下急救，救援班，咁仲實際，當兵我敢講香港人冇咁嘅意志

港男做到一次，一星期冇間斷落街操野先算分分鐘叫港男跑兩轉10K，舉幾日鐵已經收左大部人皮

體能重要d
槍好易用, popo弱智都識用，你無理由唔識

去中東

小吳個BLOG真係好有用。
太可惜喇佢

仆街啦,比你地講到有啲驚

講起當兵，即使你真係揾到人入去挨五年，你估佢仲會唔會想返嚟呢到啊喇？同埋Legionnaire都要考體能，你要去身先士卒操我無限歡迎，但呢個太長遠嘅方案係收得皮，佢當完兵返到嚟生活唔到都冇用，更遑論嗰陣香港仲係今日呢個香港，到時？早就大灣區了

做狗，唔係唔得但一定要滿足兩項條件
1。投考人必需，係「必需」，要對香港呢個地方有歸屬感同有堅定支持民主自由嘅心志
2。投考人嘅屋企人/伴侶一定要具備同樣信念
例如你男朋友去做狗，你作為女朋友係咪忍 受到佢必要時會無咗呢份工，從零開始？事實就係一個都無，因為我地生活要同利益掛勾。
雨革嗰班與其話係被洗腦，倒不如話係向現實低頭。講真，用錢去買通一個人係點都可以做到，唔好同我講話咩人唔人多，你只要講你接唔接受到乜都無就夠。我講嘅乜都無，好似今日嘅狗隊咁，朋友、家人、伴侶呢啲嘢你都可能要為信念作出取捨，虛無嘅信念同實質嘅權力作比較之下，有幾多人會選擇前面？

諗到自己係咁樣威逼利誘之下都忍到且初衷不變嘅話，操好體能考入去，等passing out之後做多一年，你再睇吓你自己兑唔兑現到呢個承諾

希望你唔會腐化到好似今日嘅佢地咁
祝福樓主

無基本知識，我相信10個有9個香港人擺埋枝槍係佢面前都唔識用。第二樣係講緊你用枝槍𣈴住人黎開唔係一時三刻可以過到。始終香港人太善良。

體能唔係唔重要，只係城市戰爭唔駛行軍同補給易。舉得起枝槍識射都已經咁上下。

OK WOR 入去考完,學完一年就返香港。
咁嘅話可能多好多巴打願意做。

多謝祝福

有巴打提出當軍一年之後QUIT CAMP返黎幫拖。有得諗

返黎搞健身團

法國外籍兵團

做逃兵?

法文可以由頭學起 最緊要係意志力同埋要硬頸

2014年都有好多同你想法既人

老實講,如果我入到去做就唔會想QUIT,因為我想入軍團,其中一個原因覺得當軍好型,好想當軍個啲人,好想成功當完5年。
不過有啲巴打只係為左學習軍事作戰嘅話可以考慮入去一年就QUIT

啱啱睇完小吳BLOG,力量又返黎喇!
操野先

點解冇人講過去台灣當兵
之前咪有個計劃推出左咩？

咁講啦
分開幾組人
有決心有條件就加入軍警
差少少就自己搵相關課程訓練
最少都自行練體能

你都好樂觀吓。分分鐘送上深圳，仲有機會俾你慢慢識人咩

有冇信仰？

無聽過 我搵下先
不過就算有都想入top 啲嘅軍團

都啱，總之要為未來武裝革命做準備。

逆境唔樂觀點捱啊
不過巴打都講得啱 可能送上大陸
Anyway 準備功夫都係要做
加油

咁未必個個都去到top軍團既門檻
俾多個選擇其他巴絲

搵唔到外國人可以去台灣當兵嘅計劃書
應該就無
一路都無聽過有。

有...

BNO 可以去大英帝國參軍?

宏觀而言，生存到嘅就係精英嚟

Yes
唔洗居英，直接當得。
前提要體能ok。
我記得就咁google bno英國參軍，就有個01嘅新聞講點做。

要幾傻先諗到同支那打熱戰
睇下人地越戰點打贏美軍
睇下支那同俄羅斯不戰屈他人之兵

其實所有人都應該加入正苦、狗隊、保皇，共匪竹系咁一直滲透先「革命」成功。

其實我係絲，但都有少少想當兵。
好似逃兵比人捉到有牌都唔去得法國

洗唔洗識講法文

入左先學

又好似唔係
因為你簽名入伍個陣佢會比新身份你，你係用假名簽名，所以嚴格黎講可以話你無入過伍。
一樣可以去法國旅行

軍人工作：
留係法國同法警做反恐野。

咁咪有機會要震壓法國手足??

同埋去法國參軍有無身高限制???

無身高限制
達到體能要求就ok
驟眼望，好似無份出動鎮壓示威者

屌坐監夠被人女女
法國香D 組隊去法國食法國腸

法國有出糧比你

我冇。只是之前有睇Quora d軍事野。

法國外藉兵團

[勇武終極出路]參軍！求推比眾志、學聯睇

我之前出過post可以參考一下

French Foreign Legion 唔洗當5年
識人去左1年就番左黎

識人當過，冇死，佢話其實唔危險
基本上佢地會train到你好撚fit
平時跟order做野好少死傷

唔好9up
識人當完番左黎
正正常常乜事都冇
但係搵唔到錢

去美國俾錢學下開槍咪得

又係5年前講嘅嘢要當都當曬要操都操曬啦

每一個人都唔應該高估自己

5年後 黑警集團出來的結果係越來越藍

搭單一問，有56百度近視仲做唔做得？

仲警隊
傭兵團還好

美國國會達成協議 下年度國防預算7380億美元 條款包括「明確支持」香港居民捍衛自身權利與自治

任何野都有個起步點
如果今次革命失敗(當然無人想)
出去服過兵役嘅手足係下次革命就可以返黎幫手
唔單只直接上前線幫手仲可以訓練其他手足
再退1萬步如果香港立國
到時亦需要有自己嘅軍隊
出去受過訓就可以返黎做教官

繼續ff吧啦

有好多原因注定黃化警察會失敗

1. 隊員壓力
成隊人 9成藍下
你係黃 會好難生存
當年施sir 就傳聞被人排擠

唔好講耳濡目染呢個問題
如果你唔不停接受黃色資訊抵消藍色污染
好快個思想會玩完

2. 潛意識的自我保護
將警察做的野正當化

令自己做警察
唔需要面對道德的批判

甚至會製造好多野說服自己
咩以前細個唔識野

3. 高人工放棄理想

4. 中學生，大學生 年記 生活壓力比較細
一出來 面對壓力(例朋輩壓力)
就好容易走錯路

當然如果你要試
我都唔反對
但希望5年後 你仲係我地呢邊

無核武「無可能」贏，大陸玩到尾唔夠抽可以用核彈，有核武唔洗打都贏。

其實我諗大家係需要一啲「準軍事訓練」嘅嘢啫，當長兵太枯燥真係好辛苦大部份港仔應該會頂唔順……

如果要一啲「軍事體能訓練」嘅話我提議大家去韓國，個邊有好多標榜係「海軍陸戰隊」式嘅民間訓練營，由真係入過韓國海軍陸戰隊嘅人主理，由基本步操同體能訓練、模擬跳降傘/直升機遊繩訓練，撐橡皮艇出海訓練等等(我特別建議大家冬天去，赤膞上身玩雪戰對段練體能同意志好大幫助)，唔駛識講韓文(可代請翻譯溝通)，訓練日數又彈性，完成咗仲有畢業證書

如果想訓練槍法仲簡單，得閑去吓泰國、柬埔寨、老撾、菲律賓、關島等等地方都有步槍玩俾你練射術，缺點只係冇得學理團體戰術同CQB,，但如果勤操嘅話都實夠用~

早幾年恐襲後，外籍兵團開始咗個operation，喺法國市區巡邏
示威嗰啲唔會揾外籍兵團處理，通常係揾返法國陸軍嘅憲兵(military police)去做

認同
近近地去台灣搞個軍訓營咪算

其實美國都有「當兵入籍」，唔一定係法國。

希望阿sir , 官運亨通

好似最多500 度
我450 左右
諗住暑假去法國旅行順便問下自己有無資格當軍
我身體有啲位置開過刀 唔知佢比唔比我當軍
諗住去問一問無謂準備咁耐結果係無資格

多謝你

死警犬祝你早日死全家

當差？14，16年話入去改變警隊個d黃絲，就係今日打撚到你仆街個d防暴

無左好耐喇
奧巴馬驚軍隊比人滲透取消左

可以辭的照計賠返糧

香港人咁細粒

有人唔做去做狗？毅進仔

最好做差佬既100%係藍絲，咁打示威者果陣就包保下下扑頭
拉左入去之後就叫天不應叫地不聞
冇人會爆自己同事d料比老豆搵仔

去泰國都可以燒槍啦平平地

其實不如眾籌包起幾個外國退役軍人來香港開班啦
要學識用槍其實可以由IPSC開始

一齊呀 我係香港做開兵 認真

你唔係天真到以為就算有白警會救到手足呀？

爆料係為咗自保渣

樓主你好，我係兩年前都有呢個諗法，一開始無諗到係為左香港，單純係因為法國外籍軍團係自己既夢想，有無興趣一齊傾下？